手足，見好就收

米失民心
民意民心係籌碼
攞左焦點，再傷人傷物就over 咗
米畀藉口仆街林奠取消11月選舉
我地贏面好大
睇長線呀

留得青山在
適當留力、停止、啟動係藝術
重新部署，目標：一票不投民建聯

核爆唔割蓆

你打返好D字先啦

睇唔明文言文

對準敵人，殺狗

留得青山在
那怕無柴燒
政府轉陣, 我們也要轉陣
這是一個政治的遊戲
勇武退, 和理非上